（想組團）有冇人有興趣追擊民生政策

見到而家有部份人已經準備緊

有好多人都見到社區好多問題

或者政策上面有問題！越來越多人關注

所以睇吓有冇人有興趣一齊研究某啲課題

瘋狂宣傳 某啲人嘅（失職）或者某啲好離譜嘅問題
一齊睇下區議會報告一齊搵吓資料

因為我本身自己做緊 星期六或者星期日都會抽啲時間

睇下報告睇吓議員講咗啲咩 睇吓點樣出賣市民

所以如果多啲人一齊做嘅話 力量就可以更加大

幫你推下

7.14 ［傳媒遊行］以沉默表達我們的憤怒